韋利安食撚左幾打秀碧除疤膏?

捉佢去驗尿啦